daniel prévost ur października w garches we francji francuski aktor i komik znany z występów w le petit rapporteur we francuskiej telewizji ojciec daniela prévosta był kabylem wybrana filmografia les petits ruisseaux le petit nicolas pas sur la bouche le dîner de cons l œil qui ment uranus la fête des mères linki zewnętrzne